《國歌法》擬規定議員宣誓前須播國歌

《國歌法》擬規定議員宣誓前須播國歌

草案建議行政長官可規定應當播放國歌的重要場合，除國慶、回歸等重要節日外，更提出在行政長官、行政會議成員，以至法官及立法會議員宣誓儀式前，須播放國歌。

宣誓時唱國歌會唔會dq先
起來!不願做奴隸的人們

呢2句唔可以特登唱大聲

三民主義

支持

我地泛民反對一切形式別有用心港獨行為

噓中國國歌算唔算歪曲、貶損方式奏唱國歌先

支持! 咁就唔怕比位共產黨入

為中共服務

建議議會開會前要唱國歌

岩啦 變埋人大
沒有 沒有 沒有 通過

共匪學乜人宣誓，一個無神論嘅國家做乜要宣誓，宣俾邊個聽？